# Présentation array

En informatique on cherche a éviter les répétitions, ont peut stocker plusieurs donnée dans des tableaux(array).

```javascript

const tab = [ me, user1, user2, user3,];

console.table(tab);

````
Ce qui va créer un tableaux avec les différentes données sur chacun des user.
